有Degree夠用咪夠囉 駛咩要讀港大 一陣為左入港大要retake就7到喊

車牌係咪一樣

Retake港大好似型啲

一二一二隻腳啊屌幾時郁到隻手啊

咪loop啦日日都係呢啲po